[
    {
        "randomId": 715
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    }
]